Eén deel was open en daardoor had ik sloop binnen; maar nu bedekte ik elke spleet waardoor ik kon worden waargenomen met stenen en hout, maar op een zodanige manier dat ik ze zou kunnen verplaatsen gelegenheid om flauw te vallen; al het licht dat ik genoot kwam door de stal, en dat was voldoende voor mij.
